點睇 The Man From U.N.C.L.E.？

冷戰 james bond 片

好睇 男女主角全部都好正然後又無咩悶場 armie hammer 真係好正呀

裡面既角色設定好 stereotypic

好好睇 如果有 sequel 就好喇
Armie 同 Henry

囡囡好正

酒店嗰個

真係好好睇，個時係戲院睇左2次，節奏好配樂又好聽
不過續集應該冇可能，你睇下導演係邊個 睇下電視劇版頂下癮算

唔係公佈咗有續集咩

好似得個up字咋

睇2次 駛唔駛

覺得幾好睇咪睇2次，唔係1日連續睇2次係隔幾日睇多次姐

直情買左隻碟佢啦

好睇

HMV就執個陣唔記得買

話說個陣睇mi6 訪談 一開始有講henry 點樣遇上tom cruise，佢話係uncle個 casting 嘅時候遇上，當初佢原來係cast amir 個角色，tc 做 henry 而家個個。後來tc 唔做uncle 再比埋mi 個角色henry。

咁先可以有廁所3連敗

睇呢套睇到濕咗

嚇到賴尿？

佢D戲屎撚到...

係咪得我一個覺得套野好基

點基法？你講兩個男特工？

好憎Henry Cavill

係 瘋狂鬥嘴

係廁所個段啲對白超基，btw佢地係有cp叫美蘇

CHING你搵一搵個導演Guy Ritchie, 佢再早少少又出名既就係兩套RDJ+Jude Law既SHERLOCK HOLMES, 呢套GAY更加HEHE

同SHERLOCK HOLMES一樣風格既仲有KING ARTHUR
新少少THE GENTLEMEN

全部佳作, 有時間睇哂佢

Netflix 有番未

Ching識貨，呢個導演真係套套佳作咁濟

好有戲味

呢套戲好正 好中意Armie 同Alicia啲橋段
飲醉酒打交之後訓著咗嗰到好頂癮
有幕就嚟咀個下Henry入咗嚟

福爾摩斯咩版本都基味濃架啦，bbc 版都唔會輸

KING ARTHUR

3個主角都係扮緊第2個國家既人/ 口音
又扮得唔似
好撚on9

Batman uncle mi6?

講到明間諜片實係咁㗎啦

係，從始以後就話每次henry 係廁所打交都一定會打輸

發覺我剩係睇過够薑四小強

好好睇

點解會係美蘇唔係蘇美，好明顯蘇係top 黎

蘇係bottom先夠特別，因為美夠曬技術高超

armie 就算係call me by ur name 都係top 黎

唔同電影唔同上下分配的

無，我睇演員就會定左型，就好似rdj 一定會係bottom 咁
以外個啲唔會食

Cp潔癖好強烈喎你，我就睇電影分的，有時掉轉都得的，算雜食少少
美蘇蘇美都食，BG呢套cp感都好強，佢地係房跳舞個到好qq

呢套嘢淨係睇啲角色造型props都已經J死

唔算潔癖，我係可拆不可逆type ，不過演員加剩好重要，所以我直接由 ggad 轉左去adgg
前線 X 前線 既特攻片好似唔係好多

點會呀
特工片堆cp 除左00q 以外 套套都係前線/前線 (嚴格黎講)

00Q同好？好少見到有人ship佢地
前線/後勤都仲有Mission Impossible Ethan/Benji

00q算熱門啦
ebenji 冷多，不過其實佢地係前線x前線

係喎，咁kingsman merlin/harry算唔算，但係續集merlin又出左外勤

merlin前線黎架，只係一轉前線即刻死咁解

你無聽過後勤人手長期短缺，因為全部都比外勤呃左去轉職咩

有對係merlin/Q，啲人格硬ship佢地，算半對外勤/後勤